要求留名功能作出以下更新

根據小弟使用經驗
目前連登留名上限為500個Post（所有分台加埋）
在目前新Post數量爆發性增長嘅情況下
可謂不敷使用

小弟在此作出以下建議👇🏻

1. 在「留名」（又稱「賣飛佛」）功能內
根據留名過嘅Post嘅所屬分台
好似一般連登主頁咁
分返唔同台

例子：某巴打淨係留名過吹水台、時事台、成人台同站務台嘅Post
該巴打「留名」功能內就淨係再細分吹水台、時事台、成人台同站務台
每留名一個新分台嘅Post（例如財經台）
就自動喺「留名」功能內增加財經台呢個細分
反之亦然

2. 將系統留名上限由所有分台合共500個Post改為起碼每個分台500個Post
與此同時基於目前時勢
部分分台嘅留名上限可以作出調整
例如吹水台、時事台、政事台嘅留名上限可以設定為1000、2000、甚至更多

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

當然留名上限可以設為無限嘅話固然最好
但係小弟深信仼何個人（包括小弟）嘅個人能力係有限嘅
同時深信要滿足到所有訴求（喺呢個Post嘅話就係順利運行新功能）不可能要求一歩登天
小弟亦深知個人嘅唸法、表達難免有甩漏、不全面、1999
還望各位連登巴絲多多包容、接納
同時抽小小時間完善小弟嘅建議

先自推十下為敬

推

tui